大家集中返兩件事

一、同國際講中國香港政府已經用實彈鎮壓市民，意圖槍殺中學生
二、嚟緊嘅行動，包括並不限於游擊、抗暴、罷工、文宣等等

我明白大家都悲憤莫名，但都麻煩大家做好上述兩件事，去幫一路以嚟不斷犧牲小我完成大我嘅手足，多謝

前線手足:發夢必須開始放棄陣地戰 改為幫黨鐵,政府建築物,中資店舖裝修

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

仲有,各區加埋6槍,即係有人落order可以開槍啦

推